博出位？外籍男硬開車門 拍片女友讚：變形俠醫

博出位？外籍男硬開車門 拍片女友讚：變形俠醫

真係以為咁做好型？

片段星期三（1日）於網上瘋傳，只見當時有港鐵列車正在關門，有外籍男子突然急奔至車門前，先用力拉開月台幕門，再將已緊閉的列車車門強行扯開，與拍攝的同行友人一起步入車廂。車廂內的乘客均睇到目瞪口呆。片主在貼文中用英文大讚︰「發現變形俠醫！這是我的男朋友」。

刀片

中國人特別戇鳩

下次去觀塘線開啲大陸車嘛

on9

傻鳩樓豬

其實唔難 不過on9 依架唔搭咪等下架 一陣道門有咩事就賠死你

所以咁撚大隻既鬼佬入黎香港發癲起上黎，香港人點算好

所以香港華人要可以帶槍出街，有咩事轟佢老母

好似你咁垃圾對呢D都要用槍, 我單手都大隻過佢

On9港女

link 同條港女facebook or ig ?
點做野ga ~
!!!!!!

white trash 黎

睇錯,自膠

港女思維
鬼佬做乜都係型都係啱
港男乜都係柒

啲大隻佬不嬲都咁ON9
唔分國籍

又有藉口加價

又係大陸人

發現變形俠醫！這是我們的連登仔！

Avengers 5，hulk有人選

公開講自己男朋友係蝗

如果係港男咁做
港女：條戇鳩係咪青山出嚟？

如果係鬼佬咁做
港女：好型！好man！我的男朋友

係NY個陣大把人咁做
香港真係無見過

連登仔無人鬧鬼佬, 個個鬧留言果個
連登仔都係洋腸撚

歐洲見過有人企喺度頂住度門 畀佢屋企人上車先

仲勁見過有人企喺度門度食煙 度門閂極都閂唔到 架車要等條契弟食完枝煙先開得

唔講以為去咗鄰國

Trash

因為留言條友仲戇鳩過個鬼佬

連登仔鍾意含鬼佬就真

老實講幾樣衰下好柒
小學生咩

應該係
港女：好型！好man！ that’s my borryfrrriend

你charger 嚟？

試下係火車唔係地下鐵夾到你去下個城

外籍 = 中國藉
冇撚講錯

好撚乞人憎

生番就係生番

變形俠醫既智商

仲瘦過banner都好話似hulk

巴黎metro, 門都未閂 架車已經走緊

承包可唔可以俾返小小批判性思考
黃皮膚黑頭髮到咁 妓者話鬼佬真係鬼佬咩 你老竇就鬼佬

hulk是沒有用的

變形俠醫都要搭地鐵咁廢

外國國藉 ?

香港冇大隻佬咩,平時去做GYM見到好多都好鬼大隻
係你呢D宅男唔出街見識少

俾我係個車長就報壞車門關唔埋
等個頭腦簡單果條智障感受下

有無人有件垃圾無打格既相

我就係喺中短途火車(RE)見到呢啲
德國新啲嗰火車門邊有sensor
成日見啲人企喺度門度等fd 架車一閂門就申隻腳出去 度門即刻開返

應該啲客要踢鳩返條撚頭出去

好man啊

好柒

佢係見閂緊門先突然衝埋去，似想懶型咁開返車門多過趕車

等下架洗死 成車人等你一個 度門壞左要賠tim呀 變形俠醫

我又係見過有鬼佬格硬扯開地鐵個門

坦白講
抗爭者都冇咁既mindset同power

趕撚住去扑野咩 走左咪下一架囉
等多3-4分鐘洗死呀

支那國唔係「外籍男」??

高級人種

人哋高級人種嚟㗎垃圾亞洲人
收皮啦

鬼佬係高級人種做乜嘢都高級啲㗎啦
呢個係事實
亞洲人華人永遠都唔夠鬼佬黎

鬼佬做就冇問題

垃圾

變形俠醫智商好高架

外籍男港女又成地濕晒
本地男做後果係點

其實點睇得出係鬼佬

stick-thin legs

氣動門緊係拉得開
係電門條智障拉得開咩

男人做好型 好想追住含

港出聲癈中癈老